覺唔覺地鐵啲人成日挨埋嚟好煩

成日坐近最側邊 坐中間果啲就會挨埋嚟

同你無親 挨身挨世做乜鳩
返工放工攰 挨下你會死咩廢青